仲出國旅行班含家鏟我屌曬你地老母

同一月中仲去湖北班賤種一樣

我真係好想旅行啊

好彩未買今年機票，就算買左都只會dum春唔去